何君堯批陳肇始回應經常重覆：如「壞咗嘅留聲機」 建議提早退休

資料來源：香港01

立法會今日（1月13日）處理多項關於抗疫政策的質詢。多名議員向食物及衞生局局長陳肇始問及抗疫工作的指標、強制檢測、屋邨水渠處理等問題。陳肇始的回應引起多名建制派的不滿，其中何君堯形容，陳肇始回應經常重覆，如同一部「壞咗嘅留聲機」，又指如想不清楚全民強制檢測問題，建議她提早退休。

陳肇始表示，本港沒有內地的制度優勢、大數據等便利，要靠人手打電話追蹤，如確診者未能提供資料，追蹤會有困難。她承諾，政府取得確診者家人聯絡資料後會於24小時內安排其進入檢疫中心，又指當局已加大檢測能力。

何君堯追問期間表示，政府抗疫政策「唔嗲唔吊」，陳肇始於立法會的回應經常重複，就像「壞咗嘅留聲機」，唱片卡住，不斷重複播放。他認為如現有抗疫措施未見成效，應推行全民強制檢測，質疑陳肇始到底是否敢於決定強檢，還是要其他官員決定。他又問到，如果陳肇始想不清楚全民強制檢測的問題，會否考慮提早退休。

狗咬狗

反對派何君堯

不停rephrase,
active<-> passive 轉黎轉去咯

721

做反對派既角色

殺無赦

原來真係有人信佢地狗咬狗

反政府
已犯國安法

扮反對。因為無哂泛民

內鬥下者 支那特色黎

本港沒有內地的制度優勢
要直接一國一制了

著白衫去陳姑娘度示威

反政府

佢地目標係搵內地專家落來
唔撚係所謂扮反對

未見過人大代表可以問問題，依家畀你問又答埋你仲多多聲氣唔知足

你扮反對派好似假左啲

特首出到聲 陳姑娘都嗰頭近了

中聯辦俾咗咩指示佢呀？係咪想同波仔爭做特首？

轉個頭咪又係投贊成

訓左幾耐

直屌大陸係獨裁

全政府最撚柒廢就係陳姑娘同埋陳鳩波

明明係2邊扯下貓尾

點解個個都覺得佢地扮反對
對住無咩存在價值嘅人黎講
屌到另一個人更加無存在價值係最保到自己個位嘅方法啦